棒球jj入一入黎

想學棒球有無識嘅人留tg得閒約出黎教下我

棒球總會今年d地區推廣班係我問人借pps ac嘅時候full晒

你自己留TG啦